往事只能回味

係

人生冇希望

傻西